{
  "No pages found": "未找到页面",
  "plugin": "插件",
  "Change Style": "更改样式",
  "Plugin Settings": "插件设置",
  "Update page list.": "更新页面列表。",
  "Reload": "重新加载",
  "Open PARA method menu": "打开 PARA 方法菜单",
  "Failed (Can not get the current page)": "失败（无法获取当前页面）",
  "New page": "新建页面",
  "The current page does not need to be tagged.": "当前页面不需要标记。",
  "Journals cannot be tagged.": "日记帐不能被标记。",
  "The current page is not found.": "找不到当前页面。",
  "Failed (Already recorded)": "失败 （已录制）",
  "Failed (Cannot create a new block in first block of the page)": "失败（无法在页面的第一个块中创建新块）",
  "Copy current full page name to clipboard": "将当前完整页面名称复制到剪贴板",
  "Opened page in right sidebar": "在右侧边栏中打开的页面",
  "Page not found": "找不到页面",
  "Opened page in main content": "在主要内容中打开的页面",
  "Created page": "已创建页面",
  "Renamed page": "重命名的页面",
  "Submit": "提交",
  "Failed (Can not create a new page)": "失败（无法创建新页面）",
  "Create a new page": "创建新页面",
  "The Page already exists": "页面已存在",
  "Open the list": "打开列表",
  "Tag": "日",
  "Press Shift key at the same time to open in sidebar": "同时按 Shift 键在侧边栏中打开",
  "New page using the sub page name (namespace)": "使用子页面名称 （namespace） 的新页面",
  "Inbox": "收件箱",
  "Put current page in inbox": "将当前页面放入收件箱",
  "Tag the current page (Page-tag)": "标记当前页面 （Page-tag）",
  "Combination Menu": "组合菜单",
  "Top level": "顶层",
  "Into [Inbox]": "进入 [收件箱]",
  "Page-Tag": "页面标记",
  "Same level": "同级别",
  "Sub page": "子页面",
  "Quickly PARA method Plugin": "快速 PARA 方法插件",
  "Loading...": "装载。。。",
  "Please set the pick list in the plugin settings.": "请在插件设置中设置选择列表。",
  "Pick List": "选择列表",
  "No pages found for this page name.": "找不到此页面名称的页面。",
  "Name order": "名称顺序",
  "List": "列表",
  "Pages that contain the same name as the page name are displayed.": "将显示包含与页面名称相同的页面。",
  "No pages found for this inbox.": "未找到此收件箱的页面。",
  "Pages in the inbox": "收件箱中的页面",
  "Receive order": "接收订单",
  "Received month": "接收月份",
  "Received at": "接收时间",
  "The pages contained in the sub-blocks of the first line of that Inbox page are displayed.": "将显示该收件箱页面第一行的子块中包含的页面。",
  "Update order": "更新订单",
  "Pages tagged with": "标记 的页面",
  "No pages found for this page tag.": "未找到此 page 标签的页面。",
  "Updated at": "更新时间",
  "Pages tagged with that tag are displayed in a list.": "使用该标签标记的页面将显示在列表中。",
  "Cancel": "取消",
  "No need to tag the current page.": "无需标记当前页面。",
  "[DONE] marked and added date to the top of the page": "[完成] 标记并将日期添加到页面顶部",
  "Added date to the top of the page": "将日期添加到页面顶部",
  "Just record without adding tags.": "只需录制而不添加标签。",
  "In the first block, record current date and its link. (PARA page)": "在第一个块中，记录当前日期及其链接。（PARA 页面）",
  "Sort by month > Enable": "按月排序 > 启用",
  "Sort by month > Link to the month page": "按月份排序 > 链接到月份页面",
  "Sort by month > Separator": "按月份排序 > 分隔符",
  "Archives > Add DONE marker": "存档 > 添加 DONE 标记",
  "Slash command > Enable items": "> 启用项目的斜杠命令",
  " (⚠️To enable or disable it, restart Logseq or turn off the plugin)": "（⚠️要启用或禁用它，请重新启动 Logseq 或关闭插件）",
  "Menu > Pick-list options": "菜单 > 选择列表选项",
  "Write the menu options separated by line breaks. `#` is not required.": "编写用换行符分隔的菜单选项。'#' 不是必需的。",
  "Inbox > Enable": "Inbox > 启用",
  "Enable Inbox function": "启用收件箱功能",
  "In the first block, record current date and its link. (Except PARA page)": "在第一个块中，记录当前日期及其链接。（PARA 页面除外）",
  "Change > Inbox page name": "更改 > 收件箱页面名称",
  "default: `Inbox`": "default： '收件箱'",
  "Batch board configuration": "Batch 板配置",
  "A board that displays pages with page tags in bulk by embed.": "通过 embed 批量显示带有页面标签的页面的 Board。",
  "Click the page title to open the page.": "单击页面标题以打开页面。",
  "Hover over the page title to display a tooltip.": "将鼠标悬停在页面标题上可显示工具提示。",
  "If enabled": "如果已启用",
  "To archive, open each page individually and change the page tag.": "要存档，请单独打开每个页面并更改 page 标记。",
  "Page style": "页面样式",
  "The Tile style displays content in a minimalist manner.": "Tile 样式以极简的方式显示内容。",
  "The Gallery style arranges the blocks up, down, left, and right.": "Gallery 样式将块向上、向下、向左和向右排列。",
  "The Wide style uses the screen horizontally.": "Wide 样式水平使用屏幕。",
  "The Expansion style is a style that expands on the underside.": "扩展样式是一种在底部扩展的样式。",
  "Add a button to the left menu bar to access this plugin": "在左侧菜单栏添加一个按钮以访问此插件",
  "Or from the toolbar": "或从工具栏"
}